{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154796?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 피그멜리온이펙트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、予約がない場合は早めのチェックインやチェックアウトが可能で、事前協議が必要で、夏場は許可されません。 入室人数は最大人数を超えることはできず、保護者の同伴無しの未成年者は入室できません。 室内では喫煙が禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 個人火器は客室内では使用できず、臭い調理は客室内ではできません。屋上バーベキュー場を利用してください。 使用した食器類は、ゴミが排水口に入らないように注意し、ゴミは分別して排出しなければなりません。 キャンドルと接着用テープは使用が禁止され、客室損傷時には原状復旧費用が請求されます。 全客室は乾式展望浴槽と乾式バスルームで構成されており、入浴またはシャワー時に水が飛び散らないよう注意する必要があります。 ピグメリオンペンションではスパ、ジェットプール、メゾネットタイプIPTV、WiFiなどの予約特典と禁煙客室、プール、バーベキュー場などが利用できます。 カフェではバーベキューの利用時間をお話しいただければご用意してくれます。 カフェは旅行を始めさせる空間で、入室前後にも利用できます。 また、ペンション内には売店やコンビニがあり、ペットと一緒に泊まることができ、駐車や送迎サービスも可能です。 ウェディングやイベントの準備ができ、水上レジャーや釣り、ゴルフ、スキー、サバイバルなど、様々なアクティビティも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約がない場合、早めのチェックインやチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "予約がない場合は早めのチェックインやチェックアウトが可能ですが、事前協議が必要です。ただし、夏場は許可されません。"
        },
        {
            "question": "室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "室内では喫煙が禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "入室人数は最大人数を超えることはできず、保護者の同伴無しの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンドルや接着用テープの使用は禁止ですか？",
            "answer": "キャンドルと接着用テープの使用は禁止されています。客室損傷時には原状復旧費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での臭い調理はできますか？",
            "answer": "個人火器は客室内では使用できず、臭い調理は客室内ではできません。屋上バーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "食器類の処理方法はありますか？",
            "answer": "使用した食器類は、ゴミが排水口に入らないように注意し、ゴミは分別して排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊には特典や施設がありますか？",
            "answer": "ピグメリオンペンションではスパ、ジェットプール、メゾネットタイプIPTV、WiFiなどの予約特典と禁煙客室、プール、バーベキュー場などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェでのバーベキュー利用時間はありますか？",
            "answer": "カフェではバーベキューの利用時間をお話しいただければご用意してくれます。"
        },
        {
            "question": "カフェはいつ利用できますか？",
            "answer": "カフェは旅行を始めさせる空間で、入室前後にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店やコンビニがあり、ペットと一緒に泊まることができ、駐車や送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ウェディングやイベントの準備ができ、水上レジャーや釣り、ゴルフ、スキー、サバイバルなど、様々なアクティビティも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 578
    }
}